TVB 有M&M 廣告 我會戒 M&M

我平時好鐘意食 而家見到佢仲係tvb落廣告 我決定轉食漁夫之寶

食屎啦m&m

食朱古力食麥提莎

好耐冇睇TVB唔知有咩廣告賣

恥與為伍

M&Ms同麥提莎都係MARS出品

對唔住

不嬲無食，罷唔到

唔再食朱古力

欲罷不能

唔食啦屌
咁多牌子 做乜要揀m&m

轉食Smarties幫襯Nestle

+1

有無每日tvb昨晚黃金時段廣告商名單
我地要用689 之道還施tvb身

你係天才

推

我都會罷買

lunch即刻去百佳惠康萬寧揸爆d包裝袋

原本見佢新口味都想試下

不過原來係TVB落廣告 算了

總之痴埋tvb 我地就不了

戒咗好撚耐
啲廣告好密
睇見就唔開胃